有人搵到 尋日新城市揸刀揸鐵通架車

原來係街坊，架寶馬幾靚

溫故知新

突發，沙田新城市有人揸鐵通揸刀，有車牌

自推10次

自推9次

自推8次

自推7次

自推6次

自推5次

推

嘩，咁有錢

手足記得係A柱！

香港人做鍵盤戰士就叻

附近啲車仲敢泊架靚車隔離

停車場好多cctv,仲有其他車都可能有車cam
！要注意！

繼續推4次

Tui

汽車保養小知識 : 大銀幕裂咗就成塊換唔駛碎，而最貴既車窗就係隻天窗

P.S. 三角窗爆咗就最撚難換同埋都貴

三輛行走旺角至九龍灣小巴，遭人以「砂糖灌偈油箱」毒招對付，隨時報廢。有小巴組織指出，近年黑幫多以打爛車窗、塞死氣喉等殺傷力「較輕」招數警告司機，而「砂糖灌偈油箱」則是絕跡多年狠辣招數。

的士小巴權益關注大聯盟主席黎銘洪指出，「砂糖灌偈油箱」是一種古老毒招，近年已幾近絕跡。他稱，砂糖灌入偈油箱後，倘若司機「撻車」，砂糖會滲入全車喉管，凝固變成晶體阻塞喉管，令全車報廢，做不到生意。

手足動手前記得先偽裝

砂糖灌偈油箱

一把火燒左佢啦屌

要幫佢換車了 舊寶馬

burn baby burn

側鏡爆左都幾唔方便

算啦 搵到佢住邊又點 咪又係隔住mon 罵佢
之後831 癈佬 百佳經理 1A巴士鋤仔佬
咪又係日日開心番工，放工叫雞

「砂糖灌偈油箱」是一種古老毒招，近年已幾近絕跡。他稱，砂糖灌入偈油箱後，倘若司機「撻車」，砂糖會滲入全車喉管，凝固變成晶體阻塞喉管，令全車報廢，做不到生意

非暴力仲有好多方法

A 柱

參考回片

拉花囉 幫佢寫返啲威水史係車身 等佢拎車先出黎打7佢

push

噴下天滅____

焦糖

推爆佢

新X5 出左，聽講有人想換車

架車咁靚嘅

唔知係唔係屋村富戶????

你地唔好放火燒車呀，好多車主冇買火險架

靚車

咁揚架車唔係到啦

咁你係咪咁夠僵呀，你唔撚係隔住個死人mon？

Push

原來係街坊

講緊基本知識等大家知道汽車保養係有難度架

淨搞架車無用，起佢底，俾人知佢全家老婆仔女身分，然後狂貼沙田區

唔可以畀啲咁嘅仆街可以喺社會上抬起頭做人

啱！全家一齊還

爆車啦

唔推唔撚得

街坊收到未

傳咗咁耐都完好無缺
揸走都未行動

connected with mob

連登仔識講唔識做

嘩，呢架車新車成球，應該超過入息上限了

幾萬蚊垃圾車，整多過揸

注意衣著

經過尋日我唔會再講呢句

呢d人要有報應

千其唔好倒糖入油箱

推，唔好搞人架車

好陰毒

得啦呢到唔想知, 唔需要見報

街坊唔好搞佢架車啊

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

福建愛國人士想打倒外國貨,支持國貨,做事手法污糟

唔係好傷

架車竟然無事？

依招毒d，同時風險又細

1A同百佳經理，應該容易搞喎